Dragon ball legends (22) 父子龜波強勢參戰

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

仲有45分鐘

留名睇你地表演

我都想表演俾大家睇！如果有巴打中悟飯就up張圖俾大家j下

嘩痴線靚到咁

條撚準備 瞄撚準未 唔撚準避

其實係咪計累積抽幾多粒石？

其實一直唔明
父子龜波由頭到尾
其實都係自己力量定悟空幫手
明明悟空果陣係 極樂世界 睇緊鬥波

佢唔係計你累積抽幾多石，而係計你每一個step，總之你睇下自己有幾多石抽到佢第幾個step

係，你抽到咁上下就會變做免費抽同券必中券

總之每4100 石有兩張必中卷 有機出悟飯
但唔係話你抽夠幾多萬石就有 一切都係機率

掛住爸爸，如有神助
你要記住佢仲有潛力解放，所以係悟飯自己打贏

悟空有瞬移番去
界王有叫住佢

如果你手上得2100石咪抽到佢step4，之後你可以課金買石再抽落去，到時你就抽第5個step，一直抽落去，去到step7佢就循環上返step1，一直無止境loop，直到你冇哂錢課金

咁多垃圾pool

今次維護應該準時開pool掛

悟空券可以用z 章換

抽撚準備！等我地射晒d石 佢下一期出藍髮

唔撚係呀仆街笨大，果然無奸不成商

我冇課金所以冇Z章

仲有15分鐘

lm

垃圾卷換唔換都算

仲有4分鐘

埋位準備

屌 唔記得左24小時冇得繼承兩次 而家24小時冇得玩

屌又死server
勁多人抽

我驚抽錯 係咪抽斯路嗰一個？

唔好意思，我想問step-up 係唔係一日就重置step? 定係活動期內就得?

一隻了

1round中哂新sp 2張卷中貓同斯路

第一次step 7 張卷 斯路step 6 中左
比大家吸下歐氣

中左

張必中點解俾隻生果佬我

抽左4輪既成果

得一個cycle 一張中悟飯一張中斯路 冇三星都已經好滿足

斯路5星先岩

呢個正喎

打橫都有野睇

悟pool仆街到sp仲分100 250 600z能量

抽左2.5round先中，而家成手新角

勁撚到

有咩用?

想問ios有無得解除綁定？

父子張卡有柒達笑左

炒左？

必中中咗比魯斯同埋悟空超西一

第一轉：大波比迪麗，娜美星人
第二轉：斯路*3，娜美星人，莊子

無悟飯呀！

屌佢老母！
斯路抽到五星都冇一隻悟飯

完場比訊息對手 應該會跟比達個樣

我屌你老母

好似好多人都中

6000石唔中悟飯
斯路3星同中左綠貓

1轉得1隻SP魔童, 2張卷中綠喵+超娜美星人

其實唔多，屌笨大老母
主號全炒
斯路5星
大舊衰4星

係小號2.5round中父子

3星了
收工

我都必中中紅悟，屌笨大老母

抽左幾多卡比巴

屌你老母 笨大
必中卷中紫達

1張every day券先300z
一句 你才是第一要10000z係咩事

1round中到悟飯
心大心細想上埋3星

悟空券幾佛心
抽1圈隻單手悟2星變左5星

我係病悟五星上六星

第一轉：女大波，比迪麗，娜美星人
第二轉：斯路*3，娜美星人，莊子
第三轉：斯路，娜美星人，悟飯

斯路5星，娜美星人3星，悟飯2星
$58+88+$163+$228+$228+$228=$993 畢業

同意又中

今次小小小號收獲幾豐富
抽左1萬石中成堆SP角，而家仲中埋超3

情人pool抽成萬石無
今次反而第1圈中左2次比迪麗

課左4千石收工
中左悟飯同斯路 仲有其他重複sp

必中卷中bobo屌你老母

抽左一round
不過新果兩隻sp都無
中祖先,呀包同大隻達，必中中17號同悟飯

必中中排骨飯 屌

好撚多人都炒
笨大真係鳩

好似好伏

STEP-UP POOL唔算伏嫁啦. ~2000石有一SP必中算唔錯

2圈
2隻比迪麗(new) 1隻女大波(new) 1完美斯路(new) 1隻超級娜美星人(new) 1隻包

必中
2新悟飯(new) 比路斯(new) 綠比達

竟然Step 3 10抽 中完美斯路

4000石 中唔到

屌你老母都唔知開心定唔開心好

新張ex大杜
+紫色同未來打攻
唔好再明顯d

1 round 中兩隻斯路 一隻悟飯, 慳返錢唔洗再抽 happy

1萬石 冇悟飯

我第一轉同第三轉58抽都係得1隻SP

開新帳刷石是否不智？

有冇人知幾時派PVP 石？

第一round: 超2杜， 小舞，娜美星人，莊子，撒旦，悟天格斯
1.5 round: 娜美星人，撒旦，父子丼

1.5轉，冇父子飯

講真而家刷真係不智

因為大波冇up,所以超難中

aq7npkt2 新手求好友

幾時先肯加返個一鍵點滿靈魂
次次有step up都升到手指痛

巴打
我好鍾意少年悟飯超西2架

課金吧

比魯斯個裝係點攞？

卷中大波

我明你感受，你會唔會有多部電話，如果有就學我開幾個AC，索性黎個大包圍
再唔係就課到有為止

打斯路遊戲

已經好好，頭先有個巴打中閪包仲慘

零課玩家，好多好野都冇中
今次父子飯都冇中

抽唔抽多轉好？

你即管諗下，俾d激厲你
而家我呢個小小號都升左上做大號
因為個大號抽爆都唔中
所以冇課金就開多幾個帳儲下石

我中初代隻紫達仲垃撚圾過閪包

課咗百零蚊

我有多電話呀

如果係iphone就開2個帳，1個日本帳，1個國際帳好似我咁，再加埋你而家玩嗰個帳，3個帳一齊儲下石，我自己個日本帳都係開左唔夠1個月，就儲左2萬2石，所以你唔使del 而家手上隻game

有冇巴打出到悟飯推波個畫面？點解我送悟空死跟住出究極技都出唔到推波畫面

悟飯你喺邊？

我用悟飯打友情點個關 出到推波

第三輪中左 隻娜美星人抽到5星斯路都三星

應該要最後K.O到對方先得?

點出推波，係咪要死剩佢先出到？

真係好難抽中悟飯，佢一定暗中set到斯路同大舊衰個機率高過悟飯，仆街笨大

我一定要刷到悟飯

加油！課爆佢一不做二不休
隊爆佢

step 4 downloading,中娜美星人，嬲到掟電話
之後必中券就中左悟飯屌少笨大兩日

我見親推波畫面都係殺到對面

唔課金住 瘋狂刷石 到最尾都冇就課
我真係好鍾意佢 我電腦都係set悟飯做wallpaper

而家都冇關好刷石

佢個帳有好多石未刷

2400lv 有1000石

有撚排打先到2400lv

叫LEGENDARY FINISH
應該係殺死最後1隻先有

1round 中兩次斯路, 一次悟飯, 必中中比路斯同斯路
仲有一萬石, 悟飯今次值唔值得追? 有無以前紫波果種屈機?

歐氣爆發

悟飯數值勁過紫波好多，佢係屬於"真限定"

見你話中左"1次悟飯"係咪今次限定呢隻

得1500石表示....

5輪
第四輪中第一隻
第5輪中第二隻

係呀, 單手龜波少年悟飯
雖然我打pvp唔勁, 純粹fans向儲下卡咁, 但有呢類卡當然愈高星愈好啦

本身最鍾意rose, 但好似留石都唔知幾時都未必出, 所以今次all in晒step up都好似唔算太差

我都好耐無20石中SP, 可能我一陣抽多幾round都出垃圾呢

我應該玩邊個account好
上面個張玩緊第六日
下面嗰張今日先開

第六日

第一日

終於中
岩岩打左成個鐘 打到我就訓著
打返黎既石 抽一round
再抽必中卷
終於中悟飯

下
咁係咪要上4星

抽完都未得閒攪
有野做忙到宜家

恭喜恭喜

件裝勁到

你出到兩金，緊係勁

呢件只可以攞一次,應該係必S. 有冇Z就睇運

我A呀屌

隻破壞神而家好用咩?
好耐冇update

打邊度拎？

斯路遊戲

我都係s

斯路遊戲. 但你本身無綠喵就無X用. 綠喵STEP-UP必中卷限定, 普通玩家都唔知留唔到好

可以拎5次

特攻角色

唔該俾啲意見我

唉！我主號3round都唔中悟飯
小號2.5round先中

主號而淪落為小號笨大今次回收龍石好成功

第一日，因為有紫大波

第一日

咁應該升邊幾隻好？

推波收刀真係好撚型

紫大波同完美斯路

屌你老母...中隊長

斯路 紫大波 超西巴達克 未來大杜 超級娜美星人
呢幾張比較有用

仆街有排升，d素材同錢完全唔夠

第一轉：女大波。必中：比迪麗，娜美星人
第二轉：斯路，娜美星人，莊子。必中：斯路*2
第三轉：娜美星人。必中：斯路，悟飯

斯路5星，娜美星人3星，悟飯2星
$58+88+$163+$228+$228+$228=$993 畢業
我第一轉同第三轉58抽都係得1隻SP

仲痕緊，想再追啊！

課長

悟飯2星其實都夠做

我主號3轉全炒

係OK入咗$1500仲有六百幾剩...

抽唔中睇呢條片 會安心d
真係他媽的難中

而家有得抽綠喵

但我啲SP少得驚人呀... 好似計SP量我最閪

新手入坑 抽唔倒悟飯

有料，抵你中

唔洗5星先解鎖第2z能力算係咁

咁我睇下平衡下先

呢隻悟飯講到明不中無歸！

有冇話暫時主升邊隻好

諗梗追唔追多隻上4星

抽左兩round都上唔到3星

比銀行鎖左卡添
要換卡先可以再追，放工先攪

超級課長

嘩
真係好癲

3隻2星夠皮了..

清袋好過,留石都唔知有乜用
夜D先再抽

今期仲唔上課金熱門
如果再出超藍不得了

第二張得A
我估佢應該係保底有一格橙色

來緊1週年呀

升到完全體要轉人造人隊打

抽咗幾多轉呀卡巴？

幾時? 四月?
但未必有step up?

見今次悟飯好似好勁

係好撚勁

父子飯勁到hi hi

1set半果斷收手

中隻貓都唔中悟飯

有冇人覺得隻game好lag，pvp又搵唔到對手

仲要係step up, 好過無止境狂抽 (唔課)
所以真係唔忍啦, all in啦

太多人抽悟飯
等聽日
好多人抽卡入server

暫時5輪
宜家3星

我都係

Cls

今次真係好難中悟飯，果然係真限定

新手想問下我係唔係可以玩再生隊 悟飯隊 同埋紫大波組撒亞人隊定劇場版隊好d ?

我都話卡比巴係無上限課長

要幾多機率先會兩張券都中舊角？？？你玩鳩我呀bandai?

抽夠step 6都無一隻sp 好在必中中飯

如果係iOS真係建議你去OK, 多10% 抵好多

打打下無啦啦要去google play update

我1round中晒原來好好彩

上面文老爹中勁多隻 超時空

斯路招究極畫面射咁耐，都幾好J

我抽到五星，可以玩下再生隊。

冇記錯上面好似得1、2個巴打1round中
btw都恭喜你

我都係
不過爭隻拿美星人, 雖然唔係我目標

我主號都係我上完5星又中多次仆街笨大

隻大舊衰我都唔知4星定5星

抽左4k 石。。好好彩 可以再儲石留超藍

我想斯路上5星 但係飯3星左又唔想追

十抽SP量同我抽三轉一樣...

未來大杜 即係邊隻?

藍色

未來大杜有兩張藍色

30張every券可以抽1次30% sp強者雲集
有無人會咁換

想問斯路遊戲隻斯路係咪20lv 20lv咁升打升上2400lv就有有1000石？

唔會咁on x吧

除左佢每日派 我睇唔到點樣儲到30張

z章有得換

係咪龍珠超個隻？

yes

其實追得過，因為斯路好易中

server 慢到
肯定好多人瘋狂抽卡中

我以前開ser玩咗陣 而家見到隻悟飯想玩返
劇情打到第七章 係咪應該繼續推晒啲劇情先
又唔知咩角勁
想請教下巴打
活動全部冇打過
下邊係box圖

真係好撚慢

我唔中
係咁食全he餐 同 ex he
好彩叫中返隻悟飯

第一件中S級，想要Z

佢老味斯路係咁嘔俾我

但我冇綠貓

冇貓=廢裝

我都係等睇下會唔會有未來池/再生池同時有札馬斯同完美斯路先抽了

仆街笨大

想問下呢個裝備點樣得到？
係咪每次升裝都有機會去唔同級數？

最尾果格咁高都唔係橙

打斯路遊戲就會有，每次升裝會有機率出到唔同等級，最勁係Z裝之後就A,B,C,D,E,F, 睇彩數

係咪咁組

如果升2lv升得唔好咁仲升唔升等二次？
第一次升得好下一次會唔會降級？

如果升第一下衰我通常唔會博第二下，級唔會降，但有機率會同

如果升第一下衰我通常唔會博第二下，級唔會降，但有機率會同之前一樣唔變

太少好難組 你暫時用超巴達克同紫大波+多隻超西1打住先

完美斯路d輸出有d顛

真係唔敢想像一週年限定角會咩環境

好lag...
Connecting

打關都要load好耐

咁就睇下到時出咩角啦

咁大家寧願勁卡係legends pool 定step up 必中pool

升裝備都load好耐

一定毀天滅地

如果每次隻限定角都會係下次step up出現既話
我支持step up

Goku卷中超2悟
背景仲有個M達

張卷係唔係每一日都有？

每日登入1張 最多20張
做任拎9張(分段開放)
z章換2百幾張

邊度有任務做？

咁快推到11頁

水悟定紅悟好d?

兩轉 step 都唔中父子飯

好正常的事

斯路中到上6星啦...比多隻悟飯我啦好嘛

卡比巴仲抽緊

呢度大把巴打陪你
我萬2石都射左落海

藍色勁d 不過2隻都偏弱

有神快拜

少年悟飯fans等佢遲下大pool再抽

Z章係咪要有隻升爆7星再中先會出？

呢d step 抽一set 半算啦

係

Z章點打？
岩岩goku卷唔係1抽咩？我彈左3下

原來係咁

課金課到7星 再中多隻就有

頭先魔鬼喺我隔離

8次1圈
第1 3 4 6 出3粒
2 5 7必出1粒sp
8就1粒隨機

一個下午就洗咗十版，父子波真係好大威力

2 rounda 結果：
SP:
界悟
超2悟
斯拉克
17號 （5星）

新EX:
小舞
未來17
藍達

必中：
斯拉克
完美斯路
父子飯
隊長....

總結： 抽 step P晒K, 必中救世人

仲可以抽多最後一round
最後4000千特價石

笨大呢鑊呃晒各位咁多錢

可能今次上到香港課金榜第一位

上次出紫大波都呃唔少

如果真係下星期出藍毛既話要食麵包過日了

越呃越大呢
終極呃錢係超藍 你睇佢仲未出比我地錢 要我地儲多d錢黎抽

有人試咗父子波未？實唔實用？

試左好撚正，打人超有力，我點滿498,
用究極技黎收刀係最正

必抽

夜藍巴係咪冇抽？？

完
上唔到
18/3再見

佢應該未得閒抽

巴打你已經好好成績

岩岩沖完涼 準備入石抽

預祝巴打一抽入魂

上4星依個重任就交比你啦

lag撚到啊，咁多人抽卡？

有冇巴打已經清左斯路活動？？

夜藍巴都抽緊

清晒
佢未出晒
要等更新
未出完美斯路

最後個關算唔算難打

Server 好慢
啱啱返到屋企，依家抽卡，祝我好運

幫你集氣

完全唔難

lag到傻，開服到而家都未試過咁lag

隻game 慢過阿婆過馬路

好的，不過有特攻角差好遠

仆你個街，7 step中得一隻卡利芙

唔撚係咁黑呀
我中好多垃圾SP角

又話1%，想點

我應該去買六合彩，屌

再抽啦

暫時兩round
黃斯x2
綠色巨人x5 (第1round唔見佢，第2round出3隻 必中出2隻，好彩佢z能力5星有用姐)
父子飯x1
諗住追到3星就收工，繼續

恭喜中父子

新手狗屎運 step4 一張卷中

想問隻另一隻知飯 勁嗎？

Wow
兩round中一隻

一開波唔識野,換左30張every day卷抽M2 pool,喊出來

竟然有人中伏
笨大正仆街
設個陷阱黎裝人

而家等緊LBR 1700石同pvp果1000石
睇下可唔可追多斯路 父子飯各一

再追多3round
黃斯x3 (5星+1隻)
綠巨人x唔知幾多 (6星 屌佢係咁黎)
神貓x2 (5星+1隻)
超卡貝x2 (呢隻意外收獲上到5星)
父子飯x0
隻綠巨人抽到6星都唔見第二隻父子飯，最多追多1round 唔中都收工

1隻小杜 1隻無限
乜撚野黎架 收手算

厲害
大舊衰老是常出現

寧願黃斯6星 隻綠巨人5星就夠
如果隻父子飯係4round出現 我都未必追，第2round出現真係難忍手

中到都好好

孫氏家族wo
你捨得放棄
26% wo

第2 round
Step 4 斯路，Step 6 比迪麗，step 7 紫柒達
必中斯路，超級拿美星人
得返4215石

你引我唔到
抽必中限定仲難過平時抽sp

加油，唔好放棄

我有2個帳都抽唔到，但而家都努力解任儲石

重新出發，今次抽唔中咪等1週年，1週年一定有好野

take care 巴打

4215夠抽多1round可能下round中

父子飯痴線
岩岩打對再生隊 我死左隻35
用父子波打新果隻大舊衰 究極技秒左 佢起碼仲有70%血

呢張野其實係邊度換

父子飯真係型到痴線

邊隻大舊衰

對戰>交換所>最下果格

你抽d人上到七星，再抽中就有z章換

超級拿美星人

那美星個條冚家剷

得M1嘅

死2隻有老豆應該可以1拳+父子波秒大部份角色

你無z章既話睇唔到z章店

大贈送？收工

斯路招特殊技都好好用，好似連到招

可以 黃斯其實幾勁，有傷有多功能用途
已砌好再生隊

Thz

Ic
即係要係咁打

我個隻仲要5星，算係有D安慰

I agree with you

同埋佢同扎馬夾到正一正，又有未來又有再生 我隻扎馬得2星都食到z能力
隊員又可以放小舞buff呢兩隻血

又想引我

原來係咁 唔該晒 巴打

好葡萄

等下次特價石再追上4星

佢老味3點橙都唔係Z裝，笨大係咪傻撚左

雖然我呢個帳冇綠貓

呢件裝令我好想玩神貓 咁岩又上到5星

等你份包膠 我應該唔追落去

出件咁既裝算唔算曲線話佢係ex水準

我屌啊，課撚咗4100石抽第3 round
大魔王，完美斯路，初菲，16號，仲有

依家好嬲，必定退款

仲要佢老味出病悟都同我玩downloading

斯路張卡有bug？冇閃嘅？

Load得好慢ar!!!!!

手機轉90度

共勉之

父子飯

我指冇平時d卡咁有電光閃閃下

還掂都退款，課到中先退，到時ban先算

禁實佢

好撚慢呀

由佢啦zim巴

踩住一堆hero ex 而中既悟飯 雖然step 4就中咗而家唔夠石抽step 7

如果係無咩角可以繼續抽，為左追3星就唔好落坑
我就係一個好例子，追多6round 1隻都唔見

痴X線 俾 黃斯 + 綠巨人+ 扎馬 完全老強

抽卡同賭錢一樣，收手當win

再生同未來隊依家勁到傻

遲d 會唔會出多隻悟天3父子龜波

課多5100石，第4 round
藍18，斯路x1上5星，超級拿美星人連續兩隻
必中莊子，最後

笨大你好嘢

唔會，因為冇出過

咁仲退唔退款

原來放封面按佢會有對白

件裝好勁

今日先開account運氣真係好過玩左6日果個好多，無啦啦20石中左潛飯，應該換走邊隻好

4星斯路都未見父子飯，追多一抽就收工
等下次

打大波劇場版咪出左

點樣有得退款？

隻斯路個身好似打左蠟咁，閃令令

主線5倍錢有無邊關多錢過錢關
升卡升到得返幾萬

其實話抽得差又唔可以話好差
頭先700石中多隻紫大波 上咗三星

好想追悟飯3星

想問下隻日版出以下畫面有咩意思？
點解課唔到金？

我都想問

總共6000幾石 中悟飯2星 斯路4星 一隻琪琪
知足了

如果用香港Apple ID,唔比我課，轉用日本Apple ID又唔比我用信用卡⋯你地日本版點課金？

重點在於有隻紫波

唔好劑，我成個人版係哂度
自認都算係重課 今次都覺得肉赤

2100石乜都冇

課唔到金求救

不嬲香港apple id無得課落日版度
要專登開過日本id，同埋本地信用卡用唔到 要用日版itunes card

買日版itunes 卡 入落日本apple acc

係咪全世界都用呢個方法？
有冇其他方法可以用信用卡？

Pad 同彈珠都可以香港ID課日版架wo

直覺覺得1週年呢隻悟飯可能係柱

刷左成日都冇悟飯

呢隻真限要等下次step up先有機會，綠貓都係今次先做柱
呢隻驚既真限就係step up必中卷角

睇怕以後笨大都會依呢個方向行
有好有唔好

經過今次，下次再出真限中一隻就算 出藍神比古都係咁話

想問下交易所隻元氣悟勁唔勁？有無用？

垃圾

Server 係咪食左屎，由放工6點開始玩到依家仲係一直load得勁慢

父子龜波氣功既威力

真係抽到破產

中2次扎馬斯

等派4千抽超藍

我今次都重創

公告有top 20pvp出場率角色睇
可以參考下

終於中左

我覺得比起普通池算係咁 起碼4千必中2sp
普通池最差果次試過7000石先有第1隻sp仲要中柱
不過今次ex角特登拎走隻ex布歐有d狗

講得啱…ex布好正

我試過最差成萬石都唔中大隻達同大隻社個pool
個時唔知痴左邊條線all in呢個pool

佢第一次出超2飯又係痾煙咗成萬石都唔中
睇嚟同悟飯冇緣，反而柒達就成日中

悟飯 食屎啦

抽左咁多都唔中

佢出幼又係冇中過，去到m1出先中

屌佢老母頭先小號抽半round又中大舊衰，黃斯都唔出1隻俾我，仆街笨大好撚嬲

我3個帳最歐都係呢個最遲開既AC

大隻挪美星5星…

追多二千石終於有超二飯

你又講得岩，最差個次係紫波岩岩出 3字頭既石先中一隻
最嬲都唔係用左幾萬石先中 而係半個月就同我講出福袋必中sp有紫波，個下真係激到我

最憎呢隻大舊衰基本上個個抽呢個pool都必中呢隻

第1round抽中隻 綠貓
隻野有無用
4000石抽埋d舊sp

低進度ac有光環

無ex布唯有用佢

之前用過都幾好用，依家有埋件專用裝應該幾勁

近排多左新手入坑，比d好野你地睇

講得好詳盡，而且有樣野睇完先知 原來z能力+體力係唔計潛解值，唔怪得之前計極條數都唔岩

呢個ac值得轉做主號，起碼有父子同紫波，仲有1半主線未打，而家仲有萬2石，捱到1週年應該有2萬石，到時痾煙

不過好撚缺錢同素材盡哂力都係升到呢個進度，有排浸

嬲得滯退咗款佢都痴撚線 平時又唔見SP 1%咁易中 而家係咁中0.5%

你地d卷係咪掉晒落去？

卡比巴…我地窮L冇你咁多7星角啦

1週年好似5月
咁計4月仲有一輪掠水計劃

笨大冇好死撳住黎搶

i know that feel bro

今個月應該無掛，雖然有兩個星期空檔期(4月3號先出下屆超時空)
等到下星期又可以睇vjump料下期超時空出邊隻
根據呢幾個月推測，通常月中個pool同超時空某d角有關係
1月超時空出未來 rising出扎馬
2月超時空出女女 rising出女女
3月超時空出潛飯+35(孫一族) step up出父子飯(孫一族)
以上鳩估

我都2百幾張，抽完一輪step無抽，仲有咁耐時間 睇下仲有無其他用途

痴撚線 送隻悟空去死
悟飯究極技ko左對面滿血大舊衰

唔好咁講
玩耐d好易上7星啦

咁我都keep下先
中到病悟都上6星真係屌左出聲

sp悟空全部都5-6星，所以諗落抽中當bouns
比較適合新手多d，不過最後無新野都會抽哂落去 打死都唔換30張抽m2 搵笨

好岩用 thx bro

其實一直都唔知d能力加定乘

諗住咁砌黎玩下，
但係睇一睇啲裝混血既垃圾到...
砌番再生隊玩下算

哇，d卷從何來

混血裝偏向射擊多

刷咗一日石 要抽必中劵了
求集氣

集氣！

加油
一齊中父子飯玩

加油
利申: 今次個pool skip
繼續草石等rose同超藍

點解 點解要係斯路

完全入唔到pvp 成個冒險企哂係到

第二round...

我中到就黎6星 斯路都4星

第2round，除咗以上
一個單手未來黃飯，一個拿美星人
必中 拿美星人同悟飯

悟飯3星了，得番七千石，好似再抽都無乜用？

其實ex布有咩特別？

6星斯路～新一代王者...唔知可以威幾耐呢

打再生有加成
基本上一出大就秒

混血隊咁得唔得？

極高輸出

唔想再刷 唔想課金 20%都唔中好撚灰

換走超3
搵多隻混血入隊

個step得一次
咁好似去抽m2穩陣d wor

O 仲以為要用隻悟空發動超2飯個技tim thx

咁會唔會好d? 用上面3隻主力打？

都可以既
但你食唔到超3個撒亞人buff姐

無限抽嫁 係驚你2百張抽到手軟

無保底
變25%中sp
但中左唔一定有600魂，可能得個100魂咋wo

清完斯路遊戲 有時間撚下pvp試隻父子飯

試過用究極技打藍大杜（咁岩兩場都遇到），一次死悟空（死哂兩隻）， 一次全隊無死
死哂兩隻個次一下秒滿血藍大杜，另一次無死扣得4分1血
比大家參考個傷害，唔到最後死哂啲人都唔好哂左招究極技
另外呢隊可以講再生隊剋星，紫35打攻有加成，父子飯有金剛不懷之身 協防擋再生隊打唔打都無分別，潛飯剋隻綠巨人 對面無就兩隻35齊齊上

所以唔係好諗到點組

但用30張換1張70%ex卷唔係好抵
順便博下紅毛悟上7星 為之後既神氣角加多d血都好

要完美發揮悟飯只有上3星再加界王拳悟空組孫一族隊
但門檻有d高
你一係就唔要悟空玩純混血
一係就捨棄一個buff入隻悟空入去

繼續玩紫紅波+紅毛達先，隻飯hold住遲d先再諗點組

30張先換1次30% 即是1張得值1%
抽呢到好似抵玩好多

咁打多一千石搏上3星先 唔得就混血隊算 一個無buff 好似打小隻咁

同埋岩岩抽到格悟達 換唔換佢入隊好？

格比達同紫紅波組劇場隊
唔會入悟飯

我知我意思係入唔入紫波隊

痴線2飯 死咗老豆之後 一下究極技秒咗對面隻滿血悟爸
有隻終極飯係到閃走咗次人地rr

忍唔住抽多左圈
中魔童+2次大隻克拉斯
必中
克拉斯+比魯斯

慘

10000z章都真係有人買

其實都幾高攻 不過主要輔助能力都係加打攻有d hea

9成血未變身紫波都可以用斯路究極秒

斯路招究極技好撚癲

點先可以有多d悟卷？
點解你地咁多張既

抽左一round 乜都唔中，好撚想要斯路

抽人上七星後，再中會比特別幣，用嚟換券用
點解佢地咁多係因為油王

打斯路關有咩要注意？
一隻特攻都冇
好想打2400lv攞1000石

佢開到2000lv咋 要等佢更新 好狗

下 咁on9
唉我買多2000石睇下中唔中

見到淨係開到2000 即刻課番1000石抽多半rd
3次10連都無sp 已經diu 哂鬼
點知最後必中劵

前前後後課咗4200石
自己刷又刷咗二千幾石
一隻悟飯都冇
笨大我屌你老母
點樣退款？

藍巴埋單射咗幾？

想知大獎係咩
抽左四千石中堆有既sp都算連斯路都冇
然後兩張保底券都係中今次個限定父子飯
究竟想我點

巴打你快d著草
趁未比其他巴打打死你之前

真心問除左限定之外有咩勁
我到依家都仲未有超58
2000石中完紫波冇抽蛋運到依家
D十抽得隻無限超飯邪念波

數值高
型
但其實都係唔夠紫波好用
問題係要用保底卷先可以抽得中佢
所以今次大獎一定係佢

隻娜美星人超好用喎！
招特殊技後手出都可以繼人技，好實用。

斷人技

大隻維拉、渣馬嗰次legend pool
推3隻新角，我用咗11000石。。
最後只中一隻舊角黑悟
嬲到少玩咗好多，啲野打嚟打去又一樣

今日要維護 1400~1600

而家玩呢隊幾正 綠巨人d技加成加好多

快d加裝備位啦
打兩舖pvp又要出黎del裝
好q煩

獎勵戰鬥關係咩

總共7round，step up今次計係抽得最多
如果佢係5星先有孫一族buff 我都唔追落去
依家諗落佢加射攻又好似無咩大作用，琴日有隻魔鬼蒙幣我雙眼

佢同紫波操作難易度比較，父子飯屬中上級，紫波屬中級
佢難在要控血控人，要計好數隻悟空送死之如 自己唔可以太少血（老豆未死 自己太少血谷住要開主動技回血，但老豆唔死啲傷害差好遠）
紫波係難在要識運用拳卡裝甲同抗剋屬
Btw兩隻都係多用途功能角色 隻飯應該可以有排玩

魂石/經驗關/錢關

呢樣真
裝備位死都唔加唔知為咩

不如俾隻三星斯路你同我換父子飯
我就快抽到棄驚

嗰位巴打好似仲想要超悟爸，你有冇呢隻角，如果有佢可能會諗諗

原來2點橙都上到Z裝

反而3點橙都仲係S裝笨大點搞

唉 我真係抽到想棄 我唔想再玩

我真係好想要
要再刷石先得

加油同佢死過，我而家都刷返先前玩落但擺埋一邊既帳，已經抽左頭3個step,儲多1千石就有一張必中，希望呢個帳會中

我唔貪心，4個帳有2個帳中已經好開心，希望笨大做下好心俾我中多個帳我就收手

想問日本itune卡5000yen正路幾多錢？
同埋係邊買？

用開紫波就會覺得隻飯都係唔夠實用
佢係好高功力，但就係唔夠實用

未課既朋友，三思

我想中一隻咋

4個中2個
其實都幾貪心

型到爆嗰下抵曬啦

信和，188
400蚊到

信唔信得過？

點數卡一向唔會上網買
一定買實體，即買即充，攪掂先走

課pad 買開呢間算平 5000yen 應該300幾 都買左好多次

用過288課過2000港幣買iTunes 點，都叫安全

你係咪想搞事？仲要1 round連中兩隻

未清體，做乜又維護？

唔通真係得4分1機會

我覺得佢一係想曬命
一係對父子飯無愛 淨係想要斯路

可能對斯路先有愛

真係鹹魚白菜 各有所愛

個post都真係推得好快，琴日開post今日已經推到廿幾版
可見父子威力唔野少

各位巴打覺得318笨大會唔會又出限定角超藍出黎cap水？

唔駛超藍啦
常態變超一 Gogeta / Vegito 已經夠死

但笨大好清楚超藍cap水一定多過常態變超一

抽哂la d 石 回回氣先la

就係驚笨大慌死我地唔死臨死前再補多腳

抽左4rd 頂唔住la

會唔會出紅藍互換比達

如果會大家點做

紅藍互換 動畫版只係悟空創
應該唔跟漫畫設定

改低個機率先

佢個機率擺明有鬼 20%果d 難中過1%
可能比人投訴都未定 要改番

好感動，新account課左2000石第3round尾終於中悟飯，見住大技單手推波向前行個動畫真係好有感受，細個d龍珠熱血回憶返曬黎
呢幕真係最經典，真正Legendary finish

我課4000都唔見

我頭先頭3個step1隻SP都冇
而家仲欠7百石先抽到step4張必中券努力解緊任務

之前個國際版ac玩左6日得隻紫菲利同西包又抽唔到紫波
呢個account開左24個鐘唔夠，課左1100石中左呢d, 真係好感動
應該點組好

係正既

靚帳

正啦

係咪日帳歐d，我都係日帳中好多，國際帳炒到仆街

經過1晚努力升到咁，因為新帳太缺錢同素材

可能日帳有加成

個日版俾我抽到唔想再抽
不過中咗比魯斯 想問係咪都勁？

都係垃圾

出晒呢兩隻都上唔到課金榜 垃圾game等死 利申己棄game

Legend其實係咪比唔上dokkan?

你講邊方面先

玩過dokkan 唔岩我玩
一開始見好多人玩我都down
但入到去只係玩彈珠同人物動畫又Q版

都係鐘意實戰玩技術同畫面靚多d

得返50石
打下event拎先
原著劇情event又幾好玩，好似睇漫畫咁

Q版
畫風唔同姐

無貶低意思

人氣一定係dokkan啦 出左4年有多
legends 一年都未夠 但我打機都係鍾意技術向 而且我覺得畫面堅靚

悟飯招大炮根本勁過昇龍
仲要唔驚剋屬 又唔驚俾人估中

穩到癲

你隻邪念波高星到

我都仲未抽到...

遊戲玩法同多樣性囉
如果計卡片數就唔洗計啦, dokkan出左4年
其實我想問既係D玩家buy dokkan定buy legend玩法多d?
其實legend好唔好評?
仲有龍珠唔似pad同彈珠個d game咁可以玩合作, 唔知到後期可以點發展

抽格比達pool同福袋狂中

有冇話抽邊個pool先開得局
sor for 唔爬文

岩岩新玩應該清劇情定係活動先?
少年悟空同斯路遊戲應該打邊個先?
少年悟空打到EX關D對手有時突然間變到好硬應該點處理?

裝備咩關會易d打到？

辛辛苦苦刷最後佢老味必中中斯路

屌，劇情卡關，打三隻19號30秒內點打

派左LBR石，再抽半轉，屌又係娜美星柒頭

派石了

唔係個個有？

冇喎，未收到

498全黃屬應該冇問題

佢4：00已經開始派，派得慢，耐心d等

我鍾意極意悟多

有預感下水出比古洛

屌 咁留石

有冇把打有完美斯路+達普拉?係咪會鎖對方2個卡位？

有打LBR就有

咩叫498 黃屬？
意思係隻斯路屬性升滿？

推

睇住尋日中SP既時間，今日課多4000石抽 round 3!

吉時呢d野，真係信則有，不信則無

SP:
完斯x2 （4星）
超58 （終於都中，好滾動）
綠巨人

新EX:
長髮杜
天津飯

必中：
綠巨人 （5星）
父子飯（3星, 收工）

唔好理EX果d住先。刷battle 1、2換晒能量卷同skip卷先，順手可以升下經

兩周都唔中悟飯 追唔追好

我同你打返場試下

我換緊隻少年悟空wo
D卷咁有用架咩

求教咩叫498%

好!

明了

課左成千銀.....都冇......

邀請中

換能量卷先有體刷嫁
唔通係咁食石咩

skip卷通常用黎刷裝

收到apple張單，成912蚊先中父子飯

唔會鎖2張。原本鎖住果張會自動解左。抽中同一張就timer reset。

果然唔會咁著數

銷晒D卡唔洗打啦

棄game

一派石就中

師兄我都係
唔講都唔知派左石，必中劵就中飯

有無斯路愛好者繼承

一攞左石就想博悟飯上3星星

old news
其實隻game 既配音真係幾有心
岩岩用神氣隊 綠貓輪換
紅毛達會講 beerus sama xxxx

入坑以黎第一隻7星石抽sp

好撚開心 今日2000石all in中到完美斯路3星
超2悟飯 同 20石紫色比達
祝大家都中

7星戰隊gogogo

想問父子波係咪得必中卷先會出?
STEP會唔會出?

點解必中pool會中達列斯...
我見佢焦點冇介紹到

一定要卷

9成sp都放左入去

有0.5%

clo 要唔要5星?

見到了 睇黎我真係幾好運

兩隻超三邊隻會實用d呀

紫屬

035
加上再生隊又復興 佢用拳卡打再生隊有加成

THX BRO

最正係悟飯對排骨飯會講piccolo san?

屌 好撚想喊

掉左幾千石一隻新既都冇 cls

神氣隊加悟飯好用
比魯斯加左裝備終於有作為

巴打點砌可唔可以參考下

仲有好多
小舞對超58 任何悟空 都會: black ?
幾欣賞呢D details

真係得4分1機會中悟飯，痴線機率
呢劑笨大算唔算趕客

我中左0.5%

我真係想要斯路同埋必中我係想要綠貓
講大話以後20石唔中SP+想要乜都唔中中第二隻

我好似有！不如我同你交換

送個d石夠抽step 5,6
0sp
快d出埋個斯路任比個1000石黎抽埋個step7啦

想喊係因為終於中

恭喜袋巴

混血得d垃圾裝備都幾難搞 隻悟飯都係等出悟飯專裝先玩

見到你中都戥你開心

中嗰下真係會鳩哪叫出黎

試左好多場悟飯，無可否認悟飯招技收刀真係好靚，但感覺始終都好似大波實用d同易用，大家又點睇

喺屋企大叫咗出嚟
終於中啦

恭喜晒唔好棄game

宜家隊都有啲難砌
反而隻斯路入再生隊好痴線

可以砌到3件射攻 好岩父子飯用
1件打拿迪斯ex關，1件pvp裝(icon係大杜個龜頭)，1件打未來飯ex關
加埋起碼50%射攻

我裝左斯路遊戲果件混血裝
加必殺同究極技

紫波打前後期都得，靠打擊裝甲1vs3無難度
父子飯打唔到前期，d傷害未至於話少 但出黎數字唔太明顯，後期就大大力 招究極技可以秒滿血
依家基本上前期用其他2隻角多，隻父子飯好少前期call佢出場打，最多協防頂傷害，對面差唔多有rr就盡量唔搵佢頂

個件都諗住刷，想刷體力 混血無其他裝係加體

原本都想玩神氣隊，諗諗下除左綠貓 其他3隻都係玩拳卡多，所以都係等超藍出先玩

即係父子要擺到好後先出，某情度上覺得父子都幾脆皮，好易收皮

我覺得父子親+紅3悟+潛飯可以玩RRG. 紅3悟45秒之後就可以送去死

呢個組合唔錯，希望聽日必中中潛飯

我依家隊孫一族就係咁
父子飯+紅紫35+潛飯+界悟+幼飯

未中冇得睇

可能你無加血，落左幼飯谷血好左d

轉左玩再生之後未輸過
勁到痴線，好爽

再生而家一定勁過混血
講真悟飯輸出係勁，但應該好難以一敵三，尤其對再生呢d血牛隊
始終隻game如果多扎馬斯呢類角色做對手都幾頭痕

真
仲要隻大舊衰都好勁下

冇札馬係咪冇得搞？

唔記得自己有大舊衰

某程度上我寧願打扎馬都唔想打魔童

基本上點解再生隊會咁強，唔多唔少就係呢隻扎馬斯，又回血又多人一條命

試諗如果對手3隻出場角色都有回血，佢哋總血量分分鐘係你嗰隊總和的1倍，你就估到呢場好大機會打足總分鐘都未分到勝負

有完美斯+超娜美星人+綠魔童夠做啦。但無渣馬斯無得食昇龍囉。
老實綠魔童加渣馬2個團heal，2個協防。加隻完美斯係真係完美。

話說今次game update左d後我d timing又錯晒。唔知係PVP lag定點？

絕對同意

好！等我攞一億升爆再生隊

我個再生隊，感覺到無敵既存在
黃斯勁唔在講，綠巨人用拳卡拳拳到肉

大舊衰張特殊卡仲好用過邪波

差隻5星扎馬就完美

厲害
課長滿天星
下次扎馬斯復刻再抽爆佢

玩完dmc 5, 好似駁梗combo咁
拳拳，綠卡拉番黎再打過

拉人過黎個下勁爽

咁爽！我嗰隻而家先300LV，咁我都升埋佢玩下

好多癲佬

無邪念波

完斯5*
紅斯4*
札馬4*
魔王4*
娜美星人4*
綠魔童6*
藍魔童3*

比著係你哋會唔放邊隻？

再生勁到仆街，5星斯路 先係大奬
個大龜波同legendary final冇分別

Finish

神wiki/紅斯

I agree with u

個個都抽到無晒石

講呢啲

見你地話再生隊勁
自己又忍唔住手去抽斯路番黎
都好彩抽上咗5星 但又冇咗石

抵哂啦，呢隻斯路真係幾靚 閃哂光

仲有3日比大家回血

將來仲有邊隻係屬於再生
瘦布(原型/魔童吸收/悟格吸收/悟飯吸收)
細布
大隻布(大界王神吸收個隻，不過未必出sp)
合體扎
諗唔到其他

我覺得318可能就咁出撒亞人復刻pool比你

Baby

I know that feel

係就好啦😂

俾多隻魔童我就好

仲有宇宙生存篇隻肥布訓死左

人造人21號
佢話有布歐既細胞

仲有
尼路
天神
天迪
都可以出既

我想問呢隻game係咪淨係會出正史果啲 GT果啲會唔會出？

駁唔到

大大隻閪包
老是常出現啦

唔係吸收大界王神
唔知南西北 其中界王神

屌你老母

我好明你既感受

免費嗰次通常係閪
個人經驗

想要力量大會隻肌肉布歐

想問下咁砌混血隊好唔好？
我仲有冇其他隊可以砌
雜隊會唔會更加好？

318會唔會出桃紅呢

318撒亞人日有講明會有新野咩？

係既話allin

巴打你講金色嗰一件？

界王神算唔算？

有6000石，抽唔抽多轉升黃斯同大舊上5星好？
好在月尾出bonus，唔係就要食樹皮

斯拉克出奇好用，拉打一流

宜家pvp有超過6成都係再生隊

斯路lv30嗰件裝 最後嗰格會有混血加10%血

睇嚟最後都係要玩日版
抽啲野勁好多

都話日版+低Rank有加成

好彩巴打你提我 如果唔係都未必抽中

混血隊係咪咁樣？

打咗幾場，穏到！正式宣布撒亞三人組時代告終！

完斯5*
紅斯5*
札馬4*
魔王4*
娜美星人4*
綠魔童6*

錯就冇錯。因為你手頭上角色唔多，得幾隻混血堆埋一齊就岩

但而家再生隊當道，睇黎混血隊呢一刻淨係靠悟飯都好難有作為

呢隻game遲早都係神之氣做主導，基本上混血遲早gg，但呢一刻抽父子飯全賴有愛同畫面超靚

我相信將來大家都會以神之氣為目標

我爭最重要嗰隻扎馬斯

岩岩撞到依個，輸個昇龍😭😭

抽多次step又全部垃圾sp必中又唔係完斯
我想要隻完斯都咁難

好想比隻你

好嬲出藍色菲利同唔記得咩
十抽有兩次可以得兩隻ex其他he
衰過賭錢落海

神之氣？超藍？

再生暫時最怕應該係孫一族，紫35+父子飯可以剋制

超西隊要沒落了，協防擋完全唔怕佢爆擊

想組下再生隊但無扎馬斯係唔係無得玩

宜家有
4星完美斯路
5星娜美星人
綠魔童
肥布歐

駛唔駛再抽搏多隻完美斯路？
同埋每日登入必中劵睇下中唔中魔童？

無扎馬就主用頭三隻，肥布就算數
神童都係用唔用都得，至於繼唔繼續抽多隻黃斯 建議留石好啲

其實都好難
完美斯路太op，一套就收紫35皮
父子飯就比大隻佬收皮

輕鬆上50

時機要捉得好，要控制番35對扎馬/綠wiki/綠巨人，父子飯對黃斯/扎馬/綠wiki
要計換人時間

同組孫一族個風險太大
試過撞到女女隊
比芝芝秒晒3隻

我做唔到
所以加入左無恥既再生隊

即係主力就頭3隻 之後suport 位就是但有再生buff 就得？

仲有紫紅隊都死，無黃屬恰 仲要比生果佬有傷害加成

再生隊得呢d 係咪玩反父子算

究竟點先換到人擋昇龍
貼身個D我當禁唔切算數
屌佢幾十米外衝過黎 有埋換人標誌都換唔到人

已經換左出黎協防果隻冇得再換的

Thx

我都係咁上下 仲要差2個suport 位

或者我講清楚d

當你A比人打緊
換B 出黎協防頂
係人地連完技停之前 唔可以再換C

依隊夠上rank 50啦

依個係咪又係扮果個日本youtuber？
輸一隻即投降

假 我都遇過 廢的

睇名似係

堅果個好似係 「貓」仙流

加成角色多咗記號

係唔係抽多轉上5星好d？

抽多轉一定中既咩
施主回頭是岸呀

必中紫超2比達

屌 中細社

中兩次小杜

必中中潛解飯，睇黎係見我唔中父子飯比返個安慰獎我

幾趣緻

Step 7 必中大隻社

新張紅色天津飯點解係洞洞波唔係新氣功炮

新手上路
請問
有石抽邊個pool
邊度睇角色評價

抽step up
有補底
唔好信網上角色評價

新手首抽都係追紫大波好
易組隊易上手

宜家最op既係完美斯路組再生隊
但新手要齊隊好難

應該夠啦卦
我要石呀

必中小杜

應該夠啦 暫時感覺唔多人打 我7300分已經1千名內

7星悟空

我都就快7星

點解成日抽到 我仲係兩星

兩次保底 橙卷個個浮 都係紫悟空

6星7星得差1% Z能力

我都係，我要潛飯呀

潛飯幾勁我必中卷中超3 睇落好廢

玩咗2round半
得一隻超級娜美星人，一隻完美斯同一隻父子飯
唔上唔落咁

巴打 我幫你頂住 你走先
呢度好多巴打抽好多round 先有父子飯

2round半中齊算係咁啦

再生隊好撚難打啊

我1個中悟飯，1個中細杜，1個中魔童，仲有1個未抽

我國際版抽咗3round都未有
日版好啲 抽咗1round半

必中卷中人造人16號

父子飯唔3星其實用唔用得？玩有悟空隊

我都係2round半中黃斯3星、娜美星人5星、父子飯2星

2星夠做 加射攻影響不大

呢度好少人半round中父子，9成人都中伏

我隊野差咩角先可以pvp 贏到

笨大屌你老母
夠膽死廿抽一隻sp都冇

有冇生果佬？

廿抽冇sp太少

又一實證 免費十抽係特別伏

抽左半Round 中細杜
必中 中排骨飯

一回 保底卷中左父子飯 但第一回 中得一隻偷龍珠新野 step 4 抽紅神悟空

好撚伏呢個池

有保底其實已經好好

其實好正常

又想搞事？
4 round 黃斯4星，大舊4星，一碗父子飯

搞咩，兩張必中都出神童，好在廿石中返隻紅35
事實又一證明我同悟飯/混血冇緣份

唔正常

大家又開始鬥慘曬命

same here，兩個帳都中神童

之前主號太歐 20石抽中哂，今日必中又中潛飯上3星

終於報應黎喇！3 round都抽唔到父子

啱啱打個八千分既
我殘血斯路同佢隻差不多滿血斯路隻抽
兩張拳卡加究極技最後一秒秒左佢

PVP 1lvl贏斷線撚

隻黃斯打中綠卡後好恐怖，連紅屬都可以大大力打落去

個個用哂再生
唔用又係俾人恰
都係呃你錢抽

1round黄斯5星 巨人4星
追唔追父子波好

btw必中中一拳悟

場場內戰

有愛就追

但好多巴打炒左

希望你一抽入魂

其實唔中都有加攻，中係加對面打擊cost 20，而且射卡係擋唔到，仲可以連技，真係好撚屈

啱啱仲發現可以斷人rr

唔係掛

想問下如果張卡升左星，Z技得到III 咁buff只係得III定係II & III同時掉數用疊加上去？

step pool真係好伏，7step無sp都算，必中第一張中大舊衰諗住第二張衰極都係中多隻姐，點知出隻基紐比我，即刻屌左出聲

係
頭先打條友應該係㩒定rr等我出卡就放
點知我咁啱出左張特殊卡之後斷左佢

黃C特殊卡可以加攻再減對方防？

加自己打攻同加人地拳卡cost

好似同必殺同lv
笛子魔王招大技都頂過

再生咁玩唔玩得起？

食牛角可以換 幾正

針對我兩隻飯 佢有黃斯都唔用 當我隻紫35無到
最後死哂兩隻飯，悟空表示打再生隊？1打3無難度

幾得意 不過無用airpod

可以，神童可以考慮換走 加射攻buff無咩用處，依家再生打擊傷高好多
考慮用排骨 幫黃斯谷血，5星可以谷埋綠巨人打防

想要尿袋

個仙豆套令我想買air pod

換住尿袋先囉 有超藍剪影 幾型

唔該巴打

呢間打極都扣唔到佢血

尿袋唔係21號先有咩我都等緊

最左邊d關卡多數有攻擊加成角
呢關要黃色先打得入

唔齊再生隊既巴打試下
平民隊但勁到仆街

要有兩隻ex新1718 5星先勁，呢兩隻幾難上5星

都係既 我兩隻4星 每邊差左8%

我得1隻17號1星，難中過sp

我本身都諗過玩呢隊 但隻18號得1星

頭先見到有人未來隊用呢隻 佢得1星 逆屬都打斯路勁痛

呢隻我好想要 好鐘意佢個長髮look

未來版紫35

318撒亞人日好似出GT版悟空同GT版比達，如果係可以果斷skip

google translate 👇🏻

DOKKAN黎?

唉 札馬斯同小舞真係好噁心

下面嗰段係legends

ドッカンバトル👉🏻Dokkan
レジェンズ👉🏻激戰傳說

有錯勿插

仲有隻垃圾角色👇🏻ハイパーメガリルド

318你出列頓將軍做乜野呀😂😂😂

應該一共3隻角色
GT悟空
GT比達
垃圾將軍

巴打去換？介唔介意幫我換一個

Large-sized update "Super space-time rush rules" Limited to each stage, once used characters can not be used etc

依個有d睇頭
期待

除非超西爆上超4姐
如果唔係 對超西 gt悟空無乜興趣
Gt超西比達真係純呃錢

不過佢都應該出哂全部超西先會出超藍架啦
Gt悟空 超3都未出

Gt無興趣 可以等派埋pvp石抽多轉step up了

仲以為318會有咩特別野

318 event只係dokkan有石派
Legends嗰段冇講係318，gt角似係4月嘅超時空pool

Legends應該318無野慶祝 gt我都覺係下個月超時空
可以pass，gt除左超4 其他無咩愛

乜咁賤嘅？原來個悟空pool出sp唔係正常嘅600粒能量
我就覺得奇怪，點怪冇升星

100 250 600都有機會

佢最尾話1週年出SSGSS

佢9估炸
佢話今之出GT角，仲有超級比古洛都未出，但datamining 已經有比古洛
而最期待o既超藍格古達唔通會1週年出?

發覺自己好似廢咗 上唔番50

唔識分佢地合體嘅名
其實邊隻打邊隻？

耳環合體=比古洛 vegito
跳舞合體=格比達 gogeta

儲定石等比古

你洗乜儲
課啦

幾時一週年？

比你識穿左

應該5月

超藍神系列對卡比巴同夜藍巴黎講一定係囊中物

我呢啲窮鬼先要儲石+刷多幾個帳博一博

扮乜，一齊課

Gogeta有幾個譯名，格古達，格比達，悟吉達
我叫開格古達

超級比古洛，係超1打布歐嗰隻

超級比古洛係超2

真係唔知佢當邊日
14/5 android version soft launch
17/5 US android launch
21/5 Europe android launch
24/5 Japan, Taiwan, Korea android launch
1/6 Grand Opening, iOS launch

想問下pvp 要入10000名內
Rp 要over幾多？

睇番依兩屆個trend應該6800-6900到

好多廢悟空

0星界王拳 做倉管

悟空券抽親都垃圾
想要界悟

2張卷中同一隻

以前耳環合體港譯先叫格古達
係之後先變做比古洛

你想組邪惡隊？好似唔夠角
你一係換黃菲同天津飯做劇場版，一拳悟同紅波

我想問有時會見到啲挑戰係話僅以1名xxx通關 即係3隻入面死淨佢一個 之後再過關？

係只用一隻入埸

Thanks

係咪已經無人打pvp 未上50rank已經頭萬名

癡線咩，我藍屬古拉滿血硬食對方父子龜波氣功，直接秒咗
前提我殺咗對方悟空

無視剋屬的 無減傷技 9成角都秒到

自己隊有人死加30%傷，死老豆加100%究極技傷
開主技抽出究極卡會順帶無視剋屬buff

玩咁耐第1次1場開到4次rr 仲要2邊都0死夠鐘

有冇巴打$300接收呢個帳

啱啱回鍋，有4200石，邊個pool 最好抽？鍾意悟飯

鐘意悟飯咪一野轟落去step up

step up 個張卷點先有？ 肯定要打好難既關先出

抽到第4下同第七下各有一張

收到

抽到step 4,7就派比你

升呢隊o唔ok 上面三隻戰鬥員 下面用黎食z能力

ok

再生隊齊角

如果有藍色斯拉克更好

斯路遊戲Battle 51……. 70秒內打撒旦先生8百萬(+復活一次240萬血&減80%傷6秒)
擺明係developer玩9我地？

純紅隊格比達，紅大波切菜咁切啦

想問下友情點數有咩用？
係咪比可傳授技能既角色升就得？
冇技能可以傳授既卡升友情有咩用？

拎石

有

你留tg我搵你

要睇電腦係咪出cheat係咁綠卡破壞你4張卡。有機會等draw卡都過70秒。佢仲有15秒内99cost射擊卡，如果有2條血的話仲可以出2次
罷明係troll玩家，但要睇去到幾盡

對面對悟飯充滿大愛
大家死淨父子飯 打得好激

5星悟飯

7星潛飯先係重點

加成角即係打400萬血得

4轉都抽唔到悟飯， 請問呢隊得唔得
好似得斯路勁

紫波才是王道，4轉入面你中大獎
show box睇下仲有咩角色

點樣換帳號？ios

登入now loading之前有得引繼

想要完美斯路

隻娜美星人好7

好7勁

輸出黎計今次3隻都爆哂燈

悟飯冇幾多勁隊員

但係完美斯好多勁隊員

好多野都唔齊連最重要隻渣馬都冇

想問你另外3隻放咩?

再生pvp 舖舖都打好耐好鬼穩陣

想問隻娜美星人要點玩?
total 要70cost 拉完人即刻放50cost?
如果唔係拉玩人可以做咩?

點先可以食到死左悟空既父子飯照大絕唔死?

點先可以食到死左悟空既父子飯招大絕唔死?

ok,已tg你

血量夠高就得，好似紫紅隊咁

影陰巴做咩賣帳既

紅35 界悟 幼飯

放心！我仲有3個帳喺手太多搞唔掂

我會繼續玩落去絕對唔會放棄

主力玩緊呢個帳

以為你玩4個帳搞到太亂 嬲到棄驚放哂4個帳

佢之前好似話小小號抽啲好野多啲要做主帳嘛

嚇死寶寶咩

1) 協防救出 (完美斯、潛飯、閃悟)
2) 有2條血 (渣馬斯、綠達、世界冠軍)
3) 好X多血 e.g. 變左身大波bench 2血buff
4) 綠魔童協防(-50%)、綠EX17主要能力(-50%)etc
其實佢大絕就係一下RR，當RR咁擋

幾時到你玩分帳號

抽兩round 3星悟飯但係中唔到美斯 綠巨人
值唔值得開心

都係一門生意，當育成game玩

不要再說了

想問你地LAG唔LAG?

大家唔洗擔心，我由post1到而家

值 孫一族好肯勁

same here bro

仲有呢堆
姐係布洛連勁過斯路？

紫波水準好睇你識唔識屈射擊裝甲

其實有諗過
日文字加龍珠係吸引既
但真係無時間玩兩個acc
之前玩龍絆都焗住要棄
所以玩一個算鳩數啦，集中課爆佢

紫大波能力上仲係最強角色。
但係依家有唔少剋撒亞人角色，又已經出左3、4個月，好多人都識點對應大波。

完美斯啱啱出，隨時一堆人唔知點對應斯路(e.g. 要呃佢救出，咪亂RR)。
除左EX惡布歐，所有剋再生都係紫色。神魔童剋人造人但能力上根本上唔到場。

個人意見，依家全game最重要就係渣馬斯。完美斯可以同渣馬斯一齊放未來/再生，所以完美斯好少少

咩隊都未齊 都係升爆lv先
主升黃斯 紫波 綠巨人 主角先

支持你課爆上7星

已經有幾隻sp上左7星啦

d卷未抽哂 仲有80幾張，依家有兩隻sp悟空7星

成堆6星湧梗上黎

佢齊女女隊啦
小舞、西包、芝芝、比迪麗、女大波、黃18。
小舞無5星要換人隻做綠EX18 buff血姐。

我又show下先，少你一隻7星

係喎 可能我當左女女係娛樂隊

卡比巴d 新EX(長髮杜、瘦布，etc)有幾多星？

做乜咁懶唔升lv

0星，都未中到

我係仆街d 到最後隻角有改勁先臨急抱佛腳
全因一個字 懶

女女係主力黎架，上兩屆拎入去pvp衝分架😂

用左一兩場就收工 好後悔個陣做咩咁衝動射1萬石落海
不過依家都仲見到人用女女隊

我主力都係女女隊，大大力，但容錯率低好多。

呢d先叫娛樂隊，成日輸，但每次我都會send“完…完全體…只要我能成為完全體”比對面

嘩，睇到你咁check一check。笨大勁仆街呢次step up唔放瘦布，但同一個pool出果隻比達就有。

我覺得好好用wo
無野克到佢

我唔信佢之後咁多隻布歐sp唔放番依隻ex入去
所以唔急既
反正佢個位已經比hulk霸左，無位再入佢啦

啲角色勁唔勁都升爆佢？

𨳒你老母終於上三星！

3 round 半 博到！

500$放ac
500$都唔知抽唔抽到隻悟飯
Btw棄game唔玩
要既留tg我搵你

點解唔玩呀

打pvp打到燥
唔玩啦 求有心人收

全sp 2000lv
Ex差幾隻就全2000lv
He就揀d 特別既升only，eg基佬隊，戰鬥服悟空

恭喜

但好博，已經打曬任務拎曬石，抽每日廿石都成問題

Up

下
升角唔洗爆石去升
善用訓練，打pvp去冒險拎素材就得

我係話打曬任務去儲夠1000石抽個Step4呀

笑左 睇到你地對話諗緊係咪講緊同一個話題

靚帳黎喎 5星紫波你捨得架啦

算啦 我仲課 會比老婆打死架啦
求好心人接手

係囉，我紫波都係4星，仲要抽多兩隻先5星...
課咗幾錢真係唔想提

我老婆成日問我做咩成日咭數都咁貴

咩話題？

買itune card課咪得